［魔獸］如果saurfang做大酋長就好啦

為了部落，雖然我都鍾意希女王

盲衝衝 只會變成另一個小吼

無玩好耐 其實索爾呢家去左邊?
P.S. 開SER玩到死亡之翼VER 之後 AFK 到地獄吼玩返一季之後無再玩 唔記得晒劇情

霸王都叫盲衝衝

戰士多數都係盲衝衝

衝衝衝，衝呀

薩魯法爾唔後生 自己個仔死左之後都冇乜意慾去搞政治啦 巫妖王死左之後留左係北裂境話就話執手尾 其實係俾細吼流放同自己都唔想番去

係細吼搞到部落內亂同沃金起義先番黎支持同俾人推出黎做獸人代表

同埋沃金話神靈點名條八婆先有得上位
根本憑功績憑聲望點都唔輪到佢做大酋長

咁當時黎講,霸王唔肯做大酋長既話,真係得希瓦娜斯一個選擇
雖然可以搵非獸人既種族做既話,我覺得call雷克薩返黎做就最好

人地鐘意迷路

雷克薩鬼得閒同你坐房
出去旅行好過

其實論人選同出身應該仲有牛頭人族長老凱恩個仔貝恩同獸人參謀伊崔格，兩個都有番咁上下大戰經歷，可惜一個仲太後生，一個因爲同過老弗丁出身入死過上位難免被人話通敵先到女妖手上。始終部落開國三巨頭牛人獸人食人妖friend過打band，血精不死難免係外人

冇人記得阿強
其實佢有咩污點？afk玩家表示聽人講過佢曾經有意重投聯盟

沃金有一幕好記得
同其他食人妖部族嘅集會，一班人慫恿沃金出去跑，一齊搞大茶飯，沃金話
我嘅家園只有一個，就係部落

佢帶血精入部落 係為勢所迫 唔係出於本意 佢地本身對部落好反感

wow年代聯盟班夜精同高等精靈睇佢地唔起 佢地又俾前面天譴軍後面燃燒軍團夾住 先焗住加入部落

血精五版真係有機會重返聯盟 但呢個時候細吼走去炸塞拉摩 兩邊反枱血精走唔成

由頭到不死同血精都唔算對部落忠誠 特別細吼上位後兩者都冇乜地位可言 做大酋長梗係令三大族反感

屌如果唔係garithos條友咄咄逼人。。。

薩魯法爾真係純戰士
大概淨係識blood and thunder
又唔似Garrosh咁大野心
做左大酋長又點...全民學順劈？

For the Alliance

薩魯法爾好醒架
不過佢既角色似伊崔格果啲輔臣角色 係北裂境俾過唔少建議細吼
不過細吼全部唔聽咁解

由卡爾洛斯黎左之後，部落就衰足咁耐

講真，如果唔係北裂境死咗個仔，大酋長都好有可能俾霸王做啦。
當時元老派依然係抱持獸人為主嘅思想，加上undercity一戰後同聯盟關係緊張，急需一個武將領導維持人心

唔死個仔既話應該係比霸王個仔做,有話過後生中最有希望既就係佢